陳肇始籲僱主體諒員工因強制檢測而未能上班 禁足令前離開居民都「無辦法」

食物及衞生局局長陳肇始表示，若政府發出限制與檢測宣告，令員工無法上班，希望僱主能夠體諒，因有關員工並非故意，而是衞生署經風險評估而作出的決定，涉及到公共衞生的因素。

被問到如果在政府作出宣告前，有關處所內的居民已經離開，這些居民是否都受到宣告約束。陳肇始表示，如果在衞生署作出評估前，有居民已經離開都「無辦法」，但她呼籲有關人士不要再走動，因為如果他們真是受感染，會令病毒擴散，對疫情控制並無幫助。

屌你哋班廢人都嘥鳩氣,弱撚智！

籲籲籲你老母咩
夠薑嘅咪立法拉晒啲叫人返工嘅老細囉

老細：假照扣

體你老母諒咩立法都唔撚夠膽

老細 ： 曠工即炒唔洗補錢

原來僱主有得炒人，唔係強制唔準炒
柒婆又一弱智措施

1. 抗工
2. no pay leave
3. 冇勤工
4. 雞

年尾炒人唔洗搵籍口

-□-□ : 我嘅訴求就係返工

黎生.jpg

寫條法例點解唔參考陪審團做法唔俾僱主炒人？要搞到叫僱主體諒。。。真係弱撚智

任何僱主如果因為強制檢測炒人即反刑事都唔搞
成個行會同埋林鄭就係離地垃圾

陪審團, 大肚都唔炒得.

禁足令都搞埋，隻病毒愈黎愈強

驗完冇事=non sick leave=保險唔包=公司唔包

強制no pay / annual leave

雇主彩你都有味

體諒埋你阿媽生你條廢柴?

陳姑娘做嘢是是但但

葵盛西居民返唔到工了

依個政府就係弱智

成條邨比人炒晒

但她呼籲有關人士不要再走動
坐定定等你捉?

不過我地作為香港人
一定要全民抗疫 支持捉撚哂佢地入去坐
支持安心出行YA 支持健康碼

搞事是徒勞的，上班一族用行動證明，沒有什麽能夠阻擋他們上班的腳步！

弱智既先會人叫佢做乜就做乜
正苦有糧出乜撚都得

即喺咁
邊撚個會聽你嘅呼籲

立法會做緊d咩
點解仲搞到香港咁亂

僱主: 我呼籲返你唔好呼籲返我

乜大部份香港僱主會體諒員工咩

藍絲們，你地支持既政府同建制派就係咁出色

個個post都見到黎生

僱主眼中得一件事：

你曠工，我一係扣你人工，如果你個職位影響大搞到我營運唔到，我炒撚埋你！

你要人體諒？自己去信教啦，唔好煩我！

唔用緊急法？

佢點禁咁多個唔出門口 ？

之前夠話戴手帶唔俾出啦

2019搞擺工
2020政府幫大家搞擺工

體諒？
屌你老母你個陳肇有立法權㗎
將禁足令嘅待遇同陪審員睇齊唔得咩？

我的訴求就係返工

未撚阻住晒啦柒賤婦

所以根本正苦就係唔想抗到疫

手停口停出黎吠未？

想佢加速做呢樣嘢
最好法都唔立

留名睇阻藍屍返工而導致黑警被殺

黎生 唔該出一出嚟講兩句

政府係咪幫僱主出糧？

其實條手帶而家仲有冇用緊? 好似已經有一排冇新聞講手帶

扣糧扣bonus扣假
好體諒架啦
唔體諒一早炒左你啦, 係咪?